薯條娘娘依家同我入嚟！

你係邊？
我哋出嚟排隊攬你！

我請大家食糖水

薯條娘娘入！

連登大把人排隊攬你呀娘娘

我好想攬下娘娘

快啲入嚟報平安

我保證排隊攬娘娘排到聽朝
唔係嘅我請所有人食糖水！

我都想攬

搵人組隊搵地鐵站？

沙田站 東鐵綫 馬鐵線 手足留意下

好多人在乎你

娘娘，我做兵

薯條娘娘就快10:00啦
將你嘅唔愉快嗌撚曬出嚟

佢啲朋友唔上lihkg?

有人話娘娘住沙田圍

你應下我地

我都攬！邊到等！
認真

有無人係東鐵搵

快
薯條娘娘我愛你
你係邊

連仔可唔可以開翻個post

香港有以百萬計既人同你一齊行。大家都未放棄架。

娘娘可唔可以比個擁抱我

一齊食糖水！一齊10點鳩叫！

搵無幕門嘅站

尋人呀屌

娘娘我愛你吖 我都攬
唔做兵做侍女都可以

就嚟夠鐘啦！10點大叫！
娘娘你係邊

一陣十點有咩唔開心嗌晒出嚟喇 會舒服好多

揾人，快

比機會我地攬你！

出緊去

img]
應該係沙田圍個邊 求大家幫手

應該係沙田圍個邊 求大家幫手

娘娘我哋愛你呀！

東鐵 馬鐵！！

去緊！！！！！十分鐘

薯條娘娘
俾我哋繼續陪你呀

推到薯條娘娘同佢個朋友都入埋嚟

東鐵 馬鐵要人

娘娘快啲入嚟
啲下幾多人話請你食飯

石門 個邊都要

你去睇下香港之路就知，我地connect 左好多地方，仲有世界。唔好放棄。我地要睇到勝利既一日

十點要一齊，831要一齊，91要一齊，以後都要同大家一齊呀

得多陣呀 飛緊車過黎

娘娘快啲入嚟

手足 齊上齊落 你唔記得左?
你唔走我都唔走
你依家要走 係唔係大家都要陪你走
係嘅 講聲你係邊
一齊傾傾佢okay?

娘娘
一齊行落去啦
有我地成班兵仔陪你

娘娘喺邊呀 我嚟搵你

睇下幾多人排隊做兵

娘娘我愛你呀

強烈要求被mark自殺內容 gea po 於任何台自動解鎖1001

死乜死 話左要係煲底一齊除罩
最多我比你咬手臂同攬住
利申 佐佐型毒撚

我有車 帶你去睇靚景

我係屋企出緊嚟攬你呀。。。唔係要我食白果呀？

我嚟攬你啦

推
同我入返黎呀

馬鐵有幕門，應該係東鐵

重點東鐵 馬鐵 救人

娘娘呀
睇下幾多人關心你

仲有我地喎快啲覆我地啦，等你呀！

我知有個位可以一次過睇到青馬大橋同汀九橋 好靚好靚㗎

娘娘依家即刻覆機！！！！
你係邊！！！！！

睇著九龍塘 好近沙田

撐住呀 你要攬 食薯條 食糖水咩都得
講好左要齊上齊落 唔好咁傻呀

仲有3分鐘10點
大家準備嗌！
嗌到娘娘聽到！

洗唔洗發洩
我可以俾你打唔好打面就得

利申 M

大家行過狗鐵月台幫手留意，覺得有懷疑既人唔好怕醜開聲問一問，可能隨時救到人

喂沙田圍無發現！！！！
同埋有幕門

推

薯條娘娘去咗邊
我要攬攬

如果我10分裏面係5分開心
我都願意分2.5俾你
我哋一齊唔開心好唔好

Bb!!!

薯條娘娘我請大家食薯條呀！
出嚟破健力氏紀錄啦！

原po 已 unlock
對唔住，我真係捱唔落去

真？

跟著條線搵

巴絲齊合一下情報先
依家咩站冇幕門

我向馬安山掃

搵到啦？

我向馬安山

唔好呀

娘娘喺邊啊
我報名做兵
傾下細節啦
唔好自私坐

喂娘娘嗌光復香港未！

返黎la

第一城冇！
喂屌又有幕門

樓主你講過手足就好似屋企人咁, \
我地連登巴絲都唔想失去更多屋企人 唔好做傻事

你係邊區呀？ 今上齊食糖水 聽日一齊食早餐

搵人去火車線啦，馬鐵似乎有幕門。

成條東鐵，馬鐵半身幕門

去東鐵！！！馬鐵有門

只要唔介意柒毒
大把巴打等你

係石門站個度搵緊

我都出去睇下

我由馬鐵轉去東鐵。睇過第一城同沙田圍冇。

暴大人幫手睇睇

推呀 想攬你

攬攬條隊幾長都排

薯條娘娘你講聲係邊就得
你話沙頭角我都仆出黎

可唔可以比我地攬下你

娘娘

排隊食糖水攬攬

薯條入

娘娘快啲入黎啦
有咩唔開心我都同你傾
傾成晚都得啊！

一齊食薯條！

push

咩情況我9龍塘搵緊

娘娘我愛你❤️

我黎緊九龍塘

入黎呀

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

娘娘係邊

娘娘在嗎？

沙田好多手足等你呀

唔知樓豬會唔會睇到
我屋係極紅 我明白你感受
唔好放棄 呢度大把手足同你傾計

（btw石門唔見有）

我又攬手足

薯條薯條係邊度，博康M記等ok?

你住邊頭我地去行街好冇

求沙田圍人留意月台

喂 好嘔心
另外 我尊重樓主意願
連情感都放唔低 點打高牆
人要向前望
請專注 831 901 902 903

pish

講錯 係尊重薯條娘娘絲打意願

yes

手足一個都不能少呀！唔準你咁樣講嘢

得東鐵冇幕門

同你食飯 行街 買衫

大大力攬

求求你唔好嚇我

Push

絲打我地仲要係煲底相遇

原post解咗1001 有人話搵到了

你仲我地黎班兄弟姊妹呀！

娘娘而加排隊想攬你人龍排到柴灣
唔好睇唔開
一齊加油

唔好走

隔離post 搵到喇

tg有人話揾到

最多我唔返工 陪你傾計想食咩我請你啦

agree 連仔

我A0,可不可以落嚟攬下我娘娘，唔好咁就離開我吔班手足

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

東區丁丁想攬娘娘
唔好走呀

用咗34分鐘爆post
平均2秒一樓

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

娘娘，好多朋友關心你呀！一齊行落去啦！

喂 娘娘搵返啦
佢開得po 即係想人救佢 拉一拉佢
有時控制唔到自己 需要人幫手有幾奇
有病又有咩問題
有病一樣可以打大佬
望你老母 專你老母
手足都唔救

娘娘已經搵返
此po已完

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

really?

娘娘自己講返句
等我地安心❤️😢

搵返娘娘就好啦！攬攬！無事嘅！

真
原po開返 有人係大圍搵到
現場30幾慢人包圍

咩事

對唔住，我真係捱唔落去

愛你 娘娘

娘娘好掛住你

喂 大把人等你救呀 正義英雄
唔好on9 la 一個會員開po你就咁緊張
有好幾個跳左 點解你救唔到
戰場就係咁 你下下記住有人死有人傷
只會俾仇恨蒙蔽 希望你早日釋懷
專注番黎緊日子要做既野

邊個是薯條娘娘？

是個頭搵緊

著條娘娘，我細細個就聽過呢個名

薯條娘娘
I love you 3000
我地齊上齊落！有咩事一齊面對！

💪

加油撐住
明天會更好

搵到娘娘未

薯條娘娘你仲有我地啊要攬要傾計點都得

你都痴線
救得一個得一個
係大把人要救呀 咪救囉
個個會員開自殺po 我都係咁緊張
除咗你囉 無人性無良知
依家咪救返囉
仇你老母 釋你老母
7個手足 3隻眼 700幾個被捕 n個毒打 性侵
係咪全部都唔理呀
咁你講咩5大訴求呀 5大訴求包括釋放義士呀
手足都唔救 講咩民主 講咩自由
你嚟啲先係真真正正當義士condom
單機啦仆街

搵到 係大圍 有手足 放心

搵到更加要攬返下